[iOS/An]神魔之塔(49)向一眾偉大的科學家致敬！

未有公會者可嘗試申請：
爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風 49650

辛人流名

1001幾時先識開post呀

好快手

咁你恭喜還恭喜 屌還屌
都要開PO架

當我執完個template已經俾你開咗!!

準備開果陣就見到你開

有咩好執呀，得果幾個公會編號

咪再po呢條囡囡啦 有成4個係手

block me

算啦 係你開嫁啦

why 又唔係同你有仇

lm

諗住貼埋嘛...

唔知點解爆菊團出咗蛋撻相...

兩隻兩隻互食，練兩隻滿技

好似好耐之前嘅圖，四子都整咗新圖啦，係七封王黎

好期待有一日會由你開

又留精

科學家

6體又懶得刷
40體先黎刷

算唔算on9仔???

算

屌以後乜鳩都唔使執架啦 就咁用返第一個留言開咪算

自製龍刻合咗好多延遲一回合出嚟 留唔留好

咁佢都係想整靚啲姐

刷咩

十封

戇撚鳩 個遺跡關卡唔出素材

戰慄先有素材
廢卡就算啦，不過應該有排都唔會復刻

諗住第一次中1001, 幫神魔呢個post搞得風風光光體面千古.

熱血玩家

Ok留返下次比你開

照整定先 下次開po用

最多加番credit

好多新人加入

咁和味

難D囉 我都唔踩1001嘅

me都好新下

大把靈魂石

儲下都好丫 幾型張卡

抽到達伽，仲洗唔洗追愛因

Son po lau ming

下次你開咪得

你未開過

擺泰皇隊都ok

怒刷 立志入塔未

不了

不嬲都唔係我負責

動力核心唔夠用

有冇人都係咁？
明明lock咗背包/隊友選項，一登出即刻重置曬連續好幾日都係咁

Yes

多到扔

多多都唔夠食啦 升個技都上山刀落油鍋咁

係 放個先

你唔抽卡梗係多

新仔炸 唔好咁嚴啦

都話左有bug

幾時講架
好耐冇留意官方消息

無講，我自己發現既

v17.02 已知問題
鎖定篩選功能會在重新開啟遊戲後重置

佢真係夠膽死呢個moment彈呢條問題出呢

抽到保底一肚氣你仲想我點㨂

喜歡

次次都㩒不喜歡

所以你咪要次次保底

Gay械有咩轉心寵

唔係次次喎

中西獸

點解呢個版都追到保底

點解你仲玩緊依隻垃圾驚

因為。。 因為。。。

幾時buff北歐 真係好撚廢

仲用北歐你都係想玩廢姐

瘋投人氣王投票結果及機率：
第 1 名 龐貝 (8%)
第 2 名 美索不達米亞 (6.5%)
第 3 名 唐三藏 (6%)
第 4 名 亞特蘭堤斯 (5.3%)
第 5 名 羅剎女 (5.3%)
第 6 名 格赫羅斯 (5.3%)
第 7 名 阿努比斯 (5.3%)
第 8 名 阿撒托斯 (5.3%)
第 9 名 瑪雅 (5.3%)
第 10 名 烈焰舞者 ‧ 妍 (5.3%)
第 11 名 蘇妲己 (5.3%)
第 12 名 清絮祭師 ‧ 希 (5.3%)
第 13 名 蜜兒 (5.3%)
第 14 名 蘭斯洛特 (5.3%)
第 15 名 阿飄 (5.3%)
第 16 名 零 (5.3%)
第 17 名 華光賢者 (5.3%)
第 18 名 鐵拐李 (5.3%)

屌你老母我想要瑪雅

20份1機會

我想要名啊雞巴

1/18 有用

準備變50 魂

我要美姐

你都係唔適合玩依隻game

屌耐咁耐都冇記名咩

朱雀 光雞 黑狗 海獸

有17隻都冇

15隻無

mh不愧係台灣公司，頒獎影片講國語

包容下，台仔唔識廣東話

12？
我屌你老母啦啦

中國獸：黑狗，玄武
西方獸：克蘇魯，光雞
其他：圖靈

4 - 18 都無分別

我個眼仔 飄 巴龍呀

人地問機械喎，關朱雀咩事

咁計既話 上面4個都唔係機械化左既名啦

4隻冇
7 9 10 17
得20%中獎

講緊機械朱雀唔轉心呀

愛恩招溢傷buff 真係好撚煩

我柒左

淨係用過一次黎打雙週，跟住就做倉管

我拎黎打素材渣

達伽隊如何零石雙成就

通常一隊要放幾多隻解盾
依家秦始皇+妮可 + 隊友已經有4ROUND
OP 到痴線

秦仔同妮可一組有咩用?

廢到閪咁，頭先用伽達傷害差d唔夠

你開完泰皇再開妮可就明架喇

達伽輸出真係好撚低

中間4隻做乜9

其實要點配先輕鬆屌打

無得轉大量攻擊珠好煩

發現自己所有隊都係隊長戰友相同
唔解成就了

冇抽達or 伽咩

同獵人？

亞里士多德明明暗屬做乜9高血低攻

凱巴長駐第一

三哲擺埋一齊就有攻擊加成，而家低攻到時綁三張卡拉返高攻擊力，當打和啦～super!!

呢d屎橋已經出過好多次，班it佬真係

可以滿回，不過我d卡唔齊

點做第二回就五屬強化

史大咁快爬我頭

唔該哂 我巴同白巴

龐貝一回合滿龍刻，龍刻用破五屬盾，r2開龍刻

仲未合好啲龍刻

你想整咩精粹

-cd 破先攻五屬嗰啲
好似太遲先開始整見佢有體半先刷嚟玩下

達爾文又係見佢界王拳特登set低d個攻擊
見到佢同部件差唔多攻就想笑

破五屬盾一定要合2星精粹
破攻前盾一定要1星精粹
拼圖盾就一定要3星精粹

都是垃圾，不用分那麼細

仲應唔應該追比達 定係啲石抽LR 紅幣等遲啲換比達
抽到速超四 超藍 17號彩星

Sorry 錯post

唔緊要你照追啦

獵人得奇犽
睇關好似好大壓力
又先攻29000又要帶解鎖同五屬強化

新年追咗幾千$

我係
達 達 伽 虎 暗萊 伽
解雙成就

深夜J圖 各位巴絲大神請享用

...

要唔要金幣

想做成就

秦皇 獵人/神貓

分兩次打會唔會簡單d?
呢隻野有冇需要刷？
我見人地飛影+幽助

秦皇打3屬3族
獵人打3屬 頭尾不同
神貓打3屬 頭尾不同
依啲都係穩啲
幽飛唔算穩

仲有好多，捐俾公會啦

咁早起身

冇兩隻達是旦，反正已過，跟住秦皇速刷

番工

返工都成日夜晚唔訓覺

我不嬲早訓

我又係咩龍刻都無

自製龍刻太麻煩了，唔係志在滿回刷榜嘅話keep住拎官方龍刻起碼通關
好似今次地獄咁，我冇用自製龍刻，都刷得唔算慢，五分鐘內，9-10回合完場

有九封龍刻就夠，其他官方送果d都係垃圾黎

唔帶龍刻可以兩分幾就打完

尋日我個friend都話用呢一粒就夠，所以佢連成就都唔做，不過我覺得都係做咗好啲，起碼多個選擇，例如今次秦皇隊都係靠破五屬盾龍刻先做倒速刷，如果唔係就要手轉/龍刻做珠，會慢好多
不過淨係講通關嘅話，九封龍刻真係屌打all

但係五屬強化難打囉
點解你快我地一回合，但係時間可以快成分鐘

到而家都唔識自制龍刻
見到教學已無心機睇

泰皇速刷

都唔算太難

其實唔想刷 懶得打

其實一場4分幾鐘好快完，所以我會刷

我見到你個名

其實依隻都冇用

咁我都見倒你個名嘅，如果我碌低啲

其實好多卡都冇用

唔好貢串啦

中肯

我喺上面等緊你爬上黎架

完全見唔到你地個個名

入都無入過去

x2

以為你會話

我都冇add你地

我同長頸鹿同一個公會，點會睇唔倒

睇錯話同巴打一對

最後都係用泰仔刷
抽科研堆垃圾究竟為乜

冇用

開圖鑑

三抽
妮可放落秦始皇
愛迪生得三藏buff再玩
仲有隻唔知乜

覺得呢個系列都係拆散黎逐張卡入其他隊當功能卡咁用，達伽隊同愛因隊

所以抽十張算 留下次D新嘢 金都唔課

隊友幽助 點解開完泰王開皮卡2
地獄5-1一下秒落去入下關會死？

係咪你仲係1血，二技會扣血的

咁可能係啦

咁似工程師page d廢文既

但係唔會喎 40連之後無可能1血

又笑人

回唔夠血囉，佢扣20%

終於拎到粒龍刻，幾驚伽達隊唔夠傷

冇練科學少女咩

冇呀，不佬唔練雙週卡
有金家潘之後更加冇動力練科學少女

今次競技場用咩隊先可以破盾兼高分
見排行榜頭個d都係達伽隊中間放四隻增傷卡
咁點破盾

競技場高分洗乜破盾

又十粒屬性珠又五屬個d好煩wo

我用頭尾秦始皇+中間亂塞加成，咪鬼煩有3500-4000分

前幾個系列都可以上到傳奇三拎8粒石
呢個系列真係唔多掂

唔好咁傻豬啦，競技場前面果班玩讓塔架

咪係 亂打都場場4000up😑

過左九封唔係有5石咩, 點解得大雞

無野了, 自膠

新人加入
係咪可以入個公會玩住先

係，睇頭post

升嚟做乜

靈魂多得濟咪搵d野黎升下

除左傑拉爾 仲有咩角色係破到五屬盾

水德魯伊

已申請樹大招風
好耐無玩
要開始刷返以前啲雙週副本

咩id

好悶呀屌仲有成個月先改版

呢個版本垃撚圾

全部自家都係垃圾ok

近一年除咗黑金之外得6個自家系列，天竺廢鐵三國貳印神柒貓科學家，好似係得柒貓比較強，其次係三國貳嘅黃忠，其他都係垃圾

就算係黃忠都冇撚用啦
近D 既2個光人隊長皮卡艾爾沙都係自身高攻

黃忠完全冇出場機會

艾爾莎隊唔會放黃忠，唔係光人隊效益唔大
你當抖M死架

78552343

幫您通知咗

明明你自己就係會長

佢通知Terry

你係咪好撚得閒

乜你而家先知我幾乎mon住連登架喎

抖m 表示黃忠只係雞肋都不如

大家都是垃圾角 不用分那麼細

我發現隻驚有80%既卡都係垃圾黎

點止

雙TERRY 刷碎片, 天竺同尼河無得無腦一COM 過

阿里士多德洗唔洗刷？
定水屬果張機械排珠值得刷d?

天竺好似都得？尼羅真係難搞，要刷中級

why not both
真係要二揀一我諗我會揀雙週

無石呀

背包空間唔係太夠

食石啦 我都覺唔夠位

課648all in背包

賣曬d卡咪有位囉

排珠值得刷

利申:兩隻都冇刷

好多垃圾係度
驚賣完要用返就難

山寨山寨 點解咁多人buy

態度正確，呢度有位巴打以前成日亂咁賣野，連倪克斯都唔放過

反而呢到唔見咗我巴
唔通仲未mon完gay po?

佢尋日有出現喎，仲講緊如何速刷地獄級

啱啱跑完步

多唔多巴打跑?

仲係度

破到5屬盾

坐等抽allmax…18張得8張啱心水 今次要扒街了

18張得1張啱心水

十個八個都有既，btw見到有條港女係公園到食黑腸

無意中見到先禁入去，你估我係你咩

原來咁多卡破倒五屬盾，樓上有人問咩卡可以破，我本身都淨係諗倒傑拉爾同水德，點知原來又有八封王又有倪克斯

龐貝

seed呢

冒死偷拍，啱鬼都啱，仲要大聲講大聲笑

真係除褲扑緊架？

咁多人望住點會扑

咁其實佢地做緊乜，傾計？

頭先玩緊攬球，附近有個攬球場，唔知個黑鬼是咪運動員黎，教緊條女點玩，跟住搶左個波，條女唔夠佢搶就話:no ! your arm is too long

有九成卡十年都唔用一次
點會記得

arm啫，唔係其他野

你地刷雙週刷超級連小怪儲定係精英1卡

精英

其實而家精英都會跌小怪

超級種類多啲

張卡5隻5隻食唔識跳技

點先有呢隻野 抽定打
太新無見過

邊張 仲難過中6合彩

你跑步都唔專心嘅

我好多元化嫁 除咗gay po 都會入下les po bl po咁
有巴打係gay/腐男嘅絕不歧視

我無呢張又無x拉爾

破九封主線就送一張雙滿

Thx

傑拉爾冇機會架啦，倪克斯水德八封王都仲有機會
其實破五屬盾可以用龍刻嘅

AM9巴

做咩又改人名

龍刻邊粒?好似要熔合?

官方龍刻好多都破倒五屬盾，通常都係地獄級三成就果啲，今次地獄我都係用官方龍刻破五屬盾速刷

好嘅 咁我手上都有D嘅

升完牛頓先發現係CD7
招技效益低過法拉第仲多1CD
除咗解1515盾同入信長隊之外冇乜用處了

絕版大獎同自家肥婆比

根本就預咗淨係用黎解1515盾，果15粒唔係諗住用黎做爆發掛

冇法拉第

跑步都要一眼關七架

好多卡曾經輝煌過架

曾經呀嗎

洗唔洗送隻俾你

好呀

點俾你

笛卡兒 8>11>12
好彩趕得切收工

ok u win

上佢屋企

隻垃圾唔識跳技

你係咪諗多左

食大雀滿技囉

食唔起，100大雀都冇

你做咩講出嚟

0大雞

圖

你不嬲7>12

有咩好睇

真係未試過咁誇張最多都係一抽黑金啫

CF大獎不了咁得mh寵愛
自家細獎都有好嘢，抽唔到既陸遜
法拉第轉光強+天降人類珠cd6，CF競技場轉雙水屬珠+天降人類珠cd8
牛頓冇轉屬珠同種族珠竟然cd7連免費卡都不如，閹割咁多嘢起碼cd6啦

肥婆既野你想有用

咁又點姐，破1515盾咪又係要用佢，一係就眼球賭運氣，一係用火希/火巴，再唔係就雙納茲
咁呢張卡係真係純粹比你破1515盾多個選擇，種族珠或者轉屬唔唔係重點

功能卡有用，呢次卡池肥婆唔差(對比過往自家卡池)

agger，呢個系列似係拆散佢逐張功能卡咁黎玩
功能卡即係點呀，即係用唔著果陣就會長期做倉管，你估成日都有要消火珠嘅1515盾，或者成日都會鎖技咩

其實幾鐘意呢張卡，想佢有用d
如果佢有上面兩樣嘢，會成日帶佢出嚟透氣

鎖技頻率好高
mh幾時先捨得出暗屬/魔族附加消除

太多倉管，唔得閒張張都帶出黎透氣

火光魔龍妖解鎖
（光/妖只有防鎖）
暗附消
火打光/暗屬

機械族好難組

抽中唐三藏真係丟出聲冇啱佢嘅隊員咁濟

證明0大雞

賣咗佢

啱啱食晒

好正

咁都有人吹捧

本身冇，卡面又靚

火妍

屌 龐貝

華光賢者
起碼叫唔係重覆既
雖然都係垃圾

屌你老母瑪雅 好彩冇練呢張垃圾卡

屌佢老母我要美姐呀，比眼球我做乜

中左阿努
都唔知算好定唔好
但好在唔係中已有既黑金
仲差妍希 羅剎女先齊黑金

可能過多排又潛能解放/異轉呢

抽唔中呢隻

美索

屌第三隻巴龍

妲己

抽到零
依家煩惱緊張自選all mac要蜜兒定眼球

8％都抽唔到

水妍

乜撚野腎者呀屌你老母mh

屌你老母

飄......
第四隻啦屌佢老母

屌你老母妲己
4年前唔見比我 而家先黎比我

呢4張應該個個都有啦

自選all max都係木墮天加血算 眼球雙子都有了

你唔好唔揀

屎忽痕裝返嚟玩 申請左爆菊團

仲有60日 比d意見
眼球 雙子 露那都有了
加血反而好少 木埃 木墮天呢d

仲可以點組抽中唐三藏唔識組

屌特哥特性既特哥

我要兩張唐僧把撚呀

抽中唐三藏真係丟出聲本身抽到保底，而家又比多張我把撚咩

因為抽中唐僧，所以我決定棄驚

1分鐘

中鐵扇 都唔錯

集個氣先

艾爾沙 係咁卡關都ss

打多場滿分第一添

咩年代仲日月狼合體 隊長技有加血日月狼根本廢到仆街

要轉種族珠先勁 例如上次合作隻光大獎 cd1 儲幾round先開追打9轉都過億

同埋唔綁合體 可以多一個位擺一樣種族 咩九天玄女嗰啲功能卡都幾勁

仲有上個合作隻梅比斯 同光隊無數咁多功能卡 總之四種族任砌 三藏本身倍率加種族珠已經好大力 完全唔洗理攻擊力問題 跟番關卡需求砌功能卡仲緊要

無艾爾莎

比卡呢？

都無，啱啱回鍋

冇無視攻前盾都第三 可以接受啦
泰皇洗版

輪迴一次就過左

如果呢d都冇就倉管

放毛倡妓，抽隻愛迪生返黎

黑金但無得自制種族珠

我隻水妍

推多次 申請左入爆菊團 game名係蠍

Ok

昇華左先
再等多年異轉

都話左架啦，d柒頭揀埋d垃圾卡，伏鳩人，屌佢老母

邊班仆街揀三藏我屌曬佢地老母

佢唔係申請樹大招風

如果回歸18款卡都冇係咪中龐貝最好

仲要我自己拎素材出黎異轉

咪係 垃圾設定

妲己+1 諗緊用蛇定素材

抽到妲己 +2
素材一隻都無

佢不嬲都假膠

芬尼爾可以換源義經

啱呀

因為我回鍋棄左驚一排
好多新卡都無姐
咁應該點組

其實冇乜所謂，要高血啲就明狼，高攻就義經

三藏愛迪生愛迪生毛倡妓＋任意

咁咪無左合體

我會放源義經
貪佢有控場 同埋未合體果陣芬尼爾少左隻輸出

解放三藏無乜人會放合體，愛迪生可以當佢兩回合增傷，正常開左愛迪生就咁轉，下一回合都仲有唔少種族符石

聽到硬晒

拳頭？

好想同佢瘋狂搶波

Allmax係唔係唔應該揀大抽池啲嘢？

獨立機大奬唔係差好多
見比較多人用而我無已經係矢車菊同薔薇

依家比較想揀矢車菊、火印或者大池嘅牛魔王、冰花
有無話邊隻好啲

同隻黑鬼搶？

冰花

今個星期又唔記得打地獄...今期張咭有無用呀?

梗係搶條囡個波啦~

唔關你事，過咗去啦

你唔係gay架咩

邊個講架

你邊到見矢車菊同薔薇多人用

佢睇緊一年前嘅youtube片

你

佢可能仲停留響幾年之前

第二隻火研

好過我仲瑪雅啦

爆菊團會長是咪少上嚟呢度
我無話咁介意入邊個

瑪雅起碼未潛解昇華
研希就到頂都係咁

其他多人用嘅都有
“比較”上
祝融暗印蛇夫問都費事喇

隊員嚟講矢車菊係唔係都過晒氣？
巴哈成日吹奏話妖隊神隊員唔係我老作
定真係要大池嗰啲要用好多資源先滿到嘅好

隊長技咁爛, 根本無得救...如果改晒佢不如起過張新咭好過啦

係

申左樹大招風

今日有冇著羽絨

著咗條街得我一個著

有無咁虧呀大佬

食太多甜野

full曬未

打少d j就無事

食少 d 炸雞啦

一路收人一路有踢1,2個

don't kick me

你簡直係漆黑中既瑩火蟲一樣照哂成棵樹
點會呀你啫

Allmax 選零，飄，定蘭斯邊一隻好？

😘😍不嬲都話你好人史

我係咪睇緊 gay post

講開又講 就快踢tun

佢今日竟然著羽絨 痴9線

仲著緊短袖

仲以為無冬天

今年真係無

Fashion你識啲咩

有幾日好似有凍過嘅 就3月了先嚟涷就…

What?

講笑 唔好嬲

多d運動就唔怕凍架喇

咁快戴返頭盔

難D
利申:300磅

肥絲

唔抵得

唔抵得你兩個ac都高lv過我

刷龍刻

而家無乜點刷，夠用就得，唔追求頂級精粹

升得咁快

遺跡西方獸8體一場，練卡順便刷經驗

隻戰慄係咪刷2張穩陣

暫時刷左20張
1技

一張夠啦

聽日有無GNN

神魔會依家分埋基本同金會員

你係會員

下個月先入ok

召喚師凡購買「神魔之塔」官方指定的周邊產品、或購買「神魔之塔」每月訂閱服務 (17.1 版本開始)，便可成為「神魔會」永久會員。

貴價版月禮包

又搶錢研發新遊戲

唔係逢星期四/五出咩？

你地悶到痴撚曬線

朱天健話有新玩法又唔公佈

真係好悶，悶到可以秒回你

又唔係新系統

到時5消都叫新玩法啦

因為係我先秒回

30消ok

收皮

學pad 出7x5都有可能

唔刷雙週？

刷呀，不過刷咗戰慄先
其實係而家冇野做啫

刷幾多張

Terry:乜我自家野真係咁悶咩

雞巴：

係7x6 ok？

terry忙緊私事 依家朱生揸fit

terry 玩緊神魔女將

吾乃雞巴也

我唯一冇練係土蜘蛛，真係諗唔到有乜柒用

冇用 純粹自我感覺良好

土蜘蛛同酒吞都冇練，封神冇突破過

咩重置？

金牛 獅子

金牛獅子都好過土蜘蛛

勁sweet呀你兩個

張卡上面有把劍仔, 咩黎

裝咗龍刻武裝

可以用5星卡+2粒龍刻武裝原料整既系列：
西遊/遊俠/5奶/東西方獸機械獸/龍使/埃神

透過十封破關亦可以拎到人類/魔族武裝龍刻 各2

幻之弦琴※攻擊力提升5% 回復力提升5%
(人類專屬)(10-1贈送龍印 10-2贈送龍咒)
I:自身主動技能進場CD-1
II:消除≧25粒或以上符石,自身攻擊力提升1.2倍

骷髏魔號※攻擊力提升5% 回復力提升5%
(魔族專屬)(10-3贈送龍紋 10-4贈送龍符)
I:消除1組≧3粒心符石,魔族攻擊力提升1.1倍
II:消除≧20粒或以上符石,自身攻擊力提升1.5倍

呢兩個好吸引
放落始皇, 妮可度

快d衝10封啦

岩岩先過左9封
好多野要做, 又解放, 又極限突破, 雙周又要打
d 體消得勁快

唉 中咗羅刹女
真人多得D人唔少
allmax自選頭痛了

*係

真係好難揀
好多卡都無

我心水又唔係少 眼仔 飄 零 巴龍 鐵拐李 美索 雙陳妍希…唔中認命

隊員>隊長

終極打飛機理由

死啦 我反而想中羅剎女
但中左阿努（雖然唔係重覆）

鐵拐李我覺得麻麻地
零好似搵人隻副隊長都ok?
巴龍同眼仔應該最大路

係
通常都用零做戰友，蜜兒做隊長，隊伍技會好用啲
係

到而家我都無試過擺零做隊長
1%大獎黎講真係麻麻地

1.3攻血回，同埋幾粒強化珠（有冇種族），係人都揀前者啦
零係練黎比人地用架咋

樹熊巴 你終於入嚟啦
btw我都唔係重複嘅 最驚抽到光屬(零除外)
重複我得4張 抽中機會唔大

飄>零
我可能搏眼仔

愛會像頭餓狼嘴巴似極甜

gay

S巴好早

All max要計過條數先揀

新手一問

隻薛丁格呢, 咪得張 lv10既, 如果食張 lv5, 會唔會變成去到 lv12?

背咗佢，不求人！
Lv7 + Lv7 + Lv7 = Lv8
Lv8 + Lv8 + Lv8 = Lv10
Lv10 + Lv10 = Lv12
Lv10 + Lv10 + Lv10 = Lv15

10 + 5 = ?

10

好彩既咪11

史老大早呀

咁咪有排刷隻死人野...如果唔想啪雀

好快啫12技

懶丫嘛我

Save低去電話度, 自己慢慢睇.

10>12已經好快30體一關姐

All max都唔知揀咩好。冇個d好多都冇用

要刷成 10 隻
我已經無左份熱血

btw, 今日好似有隻星矢驚出, 有無巴打會玩下?

我都唔想打其他驚 好多都好chur 神魔你鐘意刷就刷 唔刷就唔刷

有留意, 好驚係抄星戰嗰隻模式... 悶到爆.

邊有人會888咁食

諗住刷下咋, 反正神魔都係消下體同 login

不嬲都係技10食1隻跳到12

睇黎ALL MAX 都係揀梵天

10 + 10 禾都知, 但想知 10 + 5 = ? 姐, 無乜膽去試

算, 得閒就刷下啦, 有用再啪雀

30 體必掉卡
仲有一隻技10 送
呢隻算好易刷啦

唔使試, 有數得計.

技10嘅經驗 : 8260
技5嘅經驗 : 160

加埋先得8420, 俾你搏到跳技都係去到技11...

堅

揀大聖木廢鐵暗貓雪女都唔揀梵天

梵天好廢？
未用過唔知

做隊長等下下世先,
做隊員出場率低, 因為本身全神隊就少出現, 目前一線火隊亦同神族/梵天唔夾, 所以一樣等下世
龐貝唔需要解黑白, 機械本身就係界王, C盾都唔係問題=0價值
納茲更加入唔到=0
惠惠放雙子湊齊色都好過梵天=0
火希對加combo 又係冇用, 界王用八封好過=0
等到下世應該等到切西解放入隊既

都話左木墮

玩神魔玩到要背notes

究竟木墮勁啲定鐵扇勁啲，一個破木攻盾一個撐血

前排打夢魘級先知木墮原來可以撐血

記錯 應該唔係夢魘級
但又唔記得係咩關擺左係秦王隊撐血

梗係木墮，木墮破唔到木攻盾架咩

鐵扇消多幾組木珠大力啲呀嗎

天狗屌打

冇附加效果嗰陣就比人屌

后羿ok

雜屬成就not ok

冇你唔識開架咩

唔識

派完膠，潛水先

后羿+天狗ok,夠唔夠雜

再加埋木墮鐵扇
唔得，我要三屬

洗撚鐵扇，都話左垃圾黎

做乜咁認真，小弟派下膠啫

你又知我食緊野嘅

陪你玩下啫，是咪以為自己好風趣幽默

你望下後面？

唔是，是這個post太靜了

我先唔會真係望

縮返埋條脷啦

抹返乾啲口水

等你幫我

4gaylo

琴日AM中咗第2只蜜兒
秦 X 蜜 蜜 木巫 秦
過撚左四秒關
唔對路開木巫、1號蜜儲技，再爆吾皇技
下關唔對路開2號蜜儲技，再爆吾皇技
無腦過

戰慄級亂打都SS啦

我、新手

新手都過倒戰慄級

佢明明講緊輪迴

係咁架咩

派完膠未

又推咗一頁廢話

咪係垃圾紙皮日日鳩up

訓醒未

以為係呢個

就咁推到 1001

大家睇緊既係...吹水台

所以咪問你訓醒未囉

紙皮哥哥:所有post都屬於吹水台架wo

食咗下午茶未

2關都係垃圾關

根本就係

吾皇前，所有關卡都係垃圾

唔債神魔就哂躝啦

雞巴奸笑囉

我太多渣卡…想揀勁D

係囡囡口正

*呀

幾熱鬧呀
攪到我由bl po跳咗過嚟

咁鐘意bl,有無睇banana fish

有呀…雖然唔係重點
Ash太慘了
呢套嘢D人攪Ash多過食飯
英二就不評了

我巴對bl好有潛力

真.腐女

無興趣，只係聽電台有人推薦話劇情好睇

我就唔信啦 我巴應該就係推薦果條友黎

我發現神魔呢嗰group好熱鬧
其他game嘅group靜到呢

呃你有金執咩? 一早講咗我係腐女啦

唔是咁的雞巴

明明PAD 班友仲多廢話

情節係ok的 本身都唔係講bl

雞巴好衰

仲以為其他game po都係咁 (無入過)

學巴ff力一流

有個game po5日都冇人講嘢

諗起都有D 小興奮

成個po有一半都唔係講隻game嘅嘢

隻game冇嘢好討論

絲打勿亂叫

個PO只係重點討論每日大家食左飯未同 mk子

你收聲
初姐姐唔洗理佢

好惡

係奸唔係姦ok?
你兩個冷靜啲好冇?

唔得

咪見到史大大就濕晒先得架

去旅行 搭車又搭船

唔好無聊洗板啦！

我暈嘞！

快食保濟丸

痾嘔不適 我肚痛

太陽出來了！

一個轉身射個三家姐！

CLS, 你好似思覺失調咁, 係咪行得山多終遇虎

其實好多時行山都冇咩見到人 我地太早

terry真係好古惑

真心覺得佢對奶係假嘅

你啱

讚下你姐

新個隻戰慄究竟要刷幾隻呀

5隻

見到有實況豬兩隻配入伽達好似有得諗
又唔係好知自己宜家放咩成員入去好

其實好簡單 班豬配咩隊出黎玩
咁你就唔洗練果隊既啦

佢地玩泰王你咪要唔玩

正常啦

洛妲傳說由得延續

放兩隻做乜，得3直行屬性符石，巴龍都全隊直行啦，減cd又要壓血，想keep住減cd一係兩隻薛丁格兩隻壓血，一係就一隻壓血跟住keep住唔回血，麻撚煩

壓血本身已經on9

發覺mh好似想將機械族定位放係壓血呢樣野上面，好似成日都出壓血技咁

btw 求各位ching 幫手睇下伽達可以點組

得15隻機械?

火廢鐵都練兩張其實你得咁少機械，亂塞算啦

玩返龐貝好過啦，練多兩隻機械三頭犬

練埋機械朱雀

sor 番來冇耐

我啲機械隊員仲柒過你
諗住打三哲人擺隊算
求其搭多隻蛇女

Btw 我自己最理想係 伽 三哲 伽 達
草緊石等第二波up抽第二隻伽伽

我想請教下各位大神
第一條 自選allmax咪話唔會俾重複卡嘅 咁eg.如果我本身隻土蜘蛛未潛解 係咪都當我已經有自選allmax隻土蜘蛛?咁就唔會show出嚟俾我抽?
(因為自選allmax d卡係潛解咗 但我有嘅卡多數未潛解)

第二條 秦仔隊放 秦仔隊長 成員蘭斯特洛 土蜘蛛 水狂 羅刹女 玩唔玩得過?算ok嗎?

如果唔明唔好見怪 我可能又1999

你想揀蘭斯咪直接講囉，揀啦

1. 係 大卡池有9張暗魔 如果你有5張或以上暗魔卡係未中過而你本身有土蜘蛛 咁就100%冇土蜘蛛

2. 同你拔2張卡差唔多

3.唔好再叫我s巴/m巴/am巴/9巴 etc...

sm巴

史巴

唔叫9巴，咁新巴城巴你想要邊個

小巴

1.係
2.羅剎女水狂是冇用的

仲有校巴同旅遊巴

點解無人放華光賢者

因為想放落秦仔到嘛

好嘅好嘅 唔好意思

我D卡弱嘛 咪放D似樣D嘅成員囉

去遺跡練返兩隻機械魔羊好過啦

又做夜貓

癡L線,全部唔洗訓

等你回埋我先瞓嘛

想嘔

而家可以訓啦

柒頭😘

秦始皇本身唔需要常駐
因為頭尾本身已經好勁、不過記得放1魔攞1.8
落左蘭斯基本上之後三張卡都任你擺
蘭斯增幅夠cover、唔洗硬組暗/魔

機械化方面由於機械就算2倍左都夠魔高攻
當你三魔三機械、屬性珠只有全隊1.3倍
除返開機械攻約係70%魔攻
當然你為技能/升華劍/追打光就另計啦

utoo la

你兩個

咁後3張放好少少嘅卡可以放咩?
就係唔想求其放
gay就算啦 D卡弱過暗

放機械魔羊唔放其他暗機械梗係為左昇華劍啦

又話訓

你又發作

幾時有講過

你地繼續 唔駛理我

你自己一個慢慢繼續啦，我都訓

早抖 我巴

早晨吖！各位擁有雞巴嘅巴打！

幾時先有下個版本既消息

秦始皇放張妮可
8回後就有4round解盾
真係超方便

4妮可ok?

發生咩事令你有錯覺會覺得水狂羅剎女係似樣嘅隊員

女子惡

俾你教壞曬

琴日先吹奏完鐵扇，而家扮失憶

梳囉，點會諗到真係有人信鐵扇係有用架

放完蕉皮仲話人點解會踩

因為佢蠢，唔識避

有無華光賢者

有

痴撚線無人放
公會又無 朋友list又無

Changed

Thx
華光賢者咁勁都無人用

用完喇
洗唔洗轉返 驚累到你比人del好友

隻野咁垃圾都用 飛影同秦王用手指都篤死佢

無錢課金比terry係咁

公會代表啫

咁你有咩高見? 我知秦仔勁 但成員都想放得好D 打上嚟上手D

sorry

我覺得可能巴龍啱你玩，蘭斯就趁而家加倍睇下抽唔抽得到

又叫人大海撈針

搏一搏，單車都變摩托

合作呢呢

呢呢呢呢呢呢

財政案又唔資助我助養terry

雞巴兄咁早飲酒？

點解無端端講飲酒，小弟follow唔到

不抽了 無石唷

終於抽到一張達
總算齊佐

機械組唔掂 有冇巴打教路點組？
定放棄算，等卡再齊啲先諗
機械族卡，一張圖睇

我覺得如果機械唔係由頭追到尾會好難玩
PS:個人睇法

咁係因為而家機械pool仲係好細，唔追就冇野玩

搞笑
明明專登整中西方獸免費畀你補卡池你又唔練
兩隻水都岩入愛恩隊, 克蘇更加係水隊機械化一張好好用既卡
加埋排珠已經夠組純色啦
兩隻木都一樣達伽隊又岩, 其他機械隊又岩
冇用個隻朱雀你又走去升

關於機械朱雀，之前手痕拎左去轉

所以巴打咪無野玩囉

練住中西機械獸頂住先

唔玩機械族咪得囉我唔覺得而家嘅機械隊係必玩架喎

唔勉強自己搵D 未玩過既野
依隻驚仲有咩玩

刷榜

更加冇意思
DEL 晒成個FD LIST 就刷完

殃b

終於成功21回合完場
利申：我打咗10次入唔倒去睇排行榜，幅圖係揾frd cap比我

我抄你個隊咋，之前冇放姑獲鳥，各種根性出曬黎

俾你地會揀咩? 最好放到秦仔到 頭痛唷!!!

木墮>蘭斯

其實都啱，一黎木墮係細獎，要抽大pool/等獨立機復刻，蘭斯等古幣都得，二黎常駐增傷有天蠍代替，撐血最好就係木墮
不過會唔會經常需要撐血就另一回事

副會長好勁

抄我做乜鳩，我咁廢

我渣

兩張都無 啱啱抽埋3張搏蘭斯又無…4%gay率真係
咁先要夾硬自選allmax

人品問題，你係咪無蜜兒，但又有神貓隊員

btw,又話唔抽

我係無零同飄

大pool就算啦，成個系列先4%，扑中部機都扑唔中張卡啦

嘔埋嘔15石 無了

冇零唔緊要，冇飄就慘啲

如果有人真係揀木墮我實會笑到爆腸

咁唔洗玩神貓了，一係巴龍一係蘭斯

有咩咁好笑，泰皇專武黎wo

我都戴返頭盔先，如果入秦皇隊，蘭斯木墮二選一我會選木墮，不過真係唔建議你抽呢張，始終實用性唔高（起碼我都冇練木墮）除咗秦皇隊可能會入隊之外，其他隊真係冇咩用，蘭斯起碼用途會廣範啲，就算第日出其他暗隊都有機會用得著

不嬲all max都係用黎補返d地雷卡

其實你冇眼球？點解唔揀眼球

有眼球都追多張啦

唔好fake9人，蘭斯同木墮都只係會擺泰皇隊，普通暗隊都係用返雙子

火魔多過5隻

除非allmax要飄

眼仔cd10太耐 要諗諗 如果放落秦仔到

雙子我有了

要飄做乜，無蜜兒

佢有

眼球，金銀角，曹操，得三張，睇黎奶絲你要抽多張眼球補一補你嘅視力

眼球好少入秦皇隊，效益唔大
其實呢隻驚唔係得一個隊，同埋眼球都幾實用，cd10都抵雖然我allmax揀咗佢之後都冇用過

無計啦 鬼叫我得秦仔隊同露西隊咩

個個用秦皇隊屌打完先黎講

垃圾game完全無平衡
同pad比差幾皮

頭一兩年失衡情況比而家嚴重得多

單機game又唔洗對打 平衡黎做乜

快啲打啦，好簡單

唔洗一個隊玩爛成隻game

完全唔覺pad 有幾平衡
倍率上升得仲勁，係近依幾個月先叫好返好多，免費卡可以彌補到某啲必要技，即係風神技
如果秦王橫行神魔，咁執行又何嘗唔係呢

我覺得而家算係慢咗，因為多咗其他效果（條件式倍攻，減傷，兼屬等等），所以基本倍攻已經冇上升得太快

最後一日打都未遲

冇玩pad嘅我唔講pad啦，不過我諗秦皇都唔會橫行嘅，過多幾個版本都會出新卡平衡返，而家出咗冇幾耐緊係覺得勁啦

呢句真，正常秦皇隊冇乜可能10次都過唔倒一次
利申：第二次先過倒

紙皮勁撚到

又做咩姐

個設定抄PAD都抄得咁垃圾
班人是咪廢的

你而家先知佢地廢

唐三藏隊都秒啦
利申打都無撚打過

第一次見超越ON9極限嘅公司

戰慄級秦始皇開漏技都過

成班友瘋狂推po 唔訓教

推爆佢囉，其實計埋以前高登的話，而家已經係第11xx個神魔post

屌我以為打靈魂石
點知原來緊錯掣打靈魂
帶左隊無升過既垃圾隊去打
仆街就黎死 點算好

乜技都開晒佢

唔得 大爆發都係r j
死撚左
屌佢老味恥辱

諗住拎隊垃圾玩下 點知

唔推唔知呢到咁熱鬧

我get錯咗巴打你要推爆雞巴

我都會拎D渣隊嚟打靈魂石/公會key嗰D關

有道羅斯表示乜春都用道羅斯一拉搞掂

雙週永遠跳技7＞8＞9＞10＞11＞12

至憎雙周啲卡成日跳到 Lv.11（12滿）
一係再打5張升1
一係食大雀升1（浪費！）
一係打1張食1張搏升，但如果食到第4張都唔升又或者食完5張都唔升，屌出聲！

結論：乖乖地打夠5張升1算

每日帶住雙Terry打30體9-27萬年

0大雀
乖乖打5張收工

不嬲都打夠5張，唔會搏

拎晒一段獎賞d雀

65隻大雀

cls儲左幾耐

入塔開始到依家
目標獎賞d雞都未拎

嘩屌 機械龍D 野仲係到

有一張 未潛姐

我搵佢嚟打先

道羅斯喎，不是潛解的，是咪搞錯了甚麼？

成日睇錯 杜蕾斯

有次個friend真係唔小心讀咗杜蕾斯

我攪錯D名 認咗另一隻

佢對你…
我巴 睇咗bananafish未?

我巴作者黎wo

我起碼有過百隻雀同幾百粒石未拎

悶

仲唔拎嘅?有限時啵

等你無得十連

你打算推爆po?

一般同目標獎賞冇限時

係wo 只係中間嗰個有

一般獎賞wor

神魔之塔好悶 你問我答

你係1定0

自爆唔答

紙皮係1定0

0

緊係1啦，不過唔係用黎屌男人

我巴係1定0

un...應該1同0不停攻守交替

史大大有幾大

要問下0仔紙皮先知

炸雞巴係點炸

生粉500克
薑粉10克
適量胡椒粉

搞拌

雞巴加蛋 加粉

炸

好想食炸雞 巴有幾想食炸雞巴

下個po叫神魔之塔好悶 你問我答 啦
悶到鳩嗡都可以推幾頁

大家買咗六合彩未？今晚2000個！

小弟唔賭錢的

不如新版本先再開新po

一隻game 悶到咁都係一種成就

恭喜您！獲得新稱號！
白金稱號「神魔悶到戇鳩鳩」一枚！

哂鳩氣 9唔撚搭8

Terry出新驚嘅話課唔課金支持

時空我有課過，夢界冇，新game唔知

我買今日GNN 少人講過炸雞solo 鳩up 推PO

【神魔之塔】西摩狠辣執行「審判之刑」

水光機械化

係咪即係出西摩呀

西摩唔係扮機械咋咩

如果真係buff北歐 但係得個武裝龍刻會唔會暴動

邊撚個會理北歐

一個機械版一個人類版ok

北歐神冇能力令玩家暴動

別人笑我太瘋癲

我笑他們看不穿

測色板

有D失望…明明係攻

佢上水 你死緊啦

100倍隊

課咗幾多落Terry到?

中咗關照下小妹

木屬性人類的「米開朗基羅」可在 6 CD 的時間施放「傲雅之森」絕技：使心符石兼具木符石效果，隊長及戰友攻擊力提升 1.5 倍，效果持續至沒有達成 6 連擊或以上。

美索隊啲心人強珠終於有用

神魔有冇咁鍾意水光隊

連機械都要水光

身旁的水屬性機械族及光屬性機械族成員攻擊力提升 2.5 倍；效果持續至沒有首批消除光符石。

水光廢鐵合體終於有用

美亞隊專武

巴打好興奮wo po兩次

直情美姐的形狀

你睇錯？有兩次咩

冇光廢鐵

#926-927 一樣內容

926 927你黎wo

係927-928

痴線 keep住有消光珠就每回合成版機械珠

926，927你自己黎架喎

知唔知自己講緊乜

免費卡都勁過唔少黑金

兩個927又發生咩事，好靈異呀

奶絲紙皮弟 我無講大話

連登有bug

網頁版無事

好驚驚

cls

嚟！10

又準備爆post

有排啦

覆個po都lag嘅，屌

黑鐵張西摩限機械族先可以打，屌那星

一lag就中bug

所以你問我答咪幾好 一GNN就lag

係初EE有bug

歐巴笑我

聽日仲有多篇gnn

好治癒

點會
星期四only

紅孩兒個造型有d強差人意，做乜有隻豬係到
其他星宮造型冇豬得佢有

即是3月4號???加成打錯
3月11先開始

雙魚比獅子宮呃左隻豬

雙魚家姐先係，冇食姊妹丼

乜野

3月4星期一開新關好合理啊 有咩問題

人馬同木巫有著不可告人嘅關係

ok喎Ching! 聽日開始我都咁。

三藏，西摩，西摩，艾爾紗/愛迪生，科雷
係咪準備突破天際

故事完全無關

3月4號競技場加成有個???系列

悶到痴線

屌佢機械族限定
我無機械族 屌佢老母

抽新卡機，練曬中西機械獸，咁就有啦

冇抽依加個獨立？

無 就算而家抽都有排升
佢係逢星期二都開？

係
抽啦

襯依加exp up抽啦

同凱拉絲提一樣，個個星期二都有得打

好啦

摩閪 要塞 爐兵 克蘇魯x2 摩閪
100x3.575=357，5萬血左右
兩隻長駐加埋3.3倍，全版種族加克蘇魯，全種族強化2.5倍
好似好撚高倍，2950以下，但問題到嘔

硬條件水光機械，低回，頭6turn冇倍回唔起
捱得過頭6turn 就靠兩隻克蘇魯多心珠回返多少，娛樂向

狗也不屌，限定水光機械，解版炸版又無，水光機械全部轉珠+增傷卡，一個溢補盾都收得皮，仲未計而家咁多濕鳩盾

你地又話gay屬麻麻嘅?

當然娛樂向唔旨意全面，有種族珠已經有賣點㗎啦

賣點係倍率既野真係識條鐵咩

咪麻麻囉，你有無留心聽書架

無呀 見你地出盡奶力玩gay屬咁

嘩 就爆po 走佬先
下po見

好多嘢做啵
打主線、extra、虛影、競技場
用娛樂隊試輪迴
練卡：打素材、碎片、練技、昇華

升級爆體都冇打過嘢

練曬卡

其實冇打過 我懶

主線全破冇興趣刷存音石，雙週會打不過未夠體，戰慄一隻滿技一隻9技唔刷了，虛影全破（其實差英靈中塔有幾關未開），競技場一向無視，輪迴刷完榜唔夠凱巴勁決定放棄
素材大把啦，唔刷了，好多卡練黎都冇用

1001記住開新po同埋加返頭po三個公會編號

紙皮加油

支持紙皮

紙皮是最好的